喂 ! 三個月前就已經同你o地講o左o架啦

你賺左幾多？

你幾時有講？

佢講緊 google search 收市後出錯
恆生指數 突然暴跌至2萬5千

講左佢又唔入熊？

係囉